[突發］利迷有福了！利物浦今夏第一簽！

降撚左班有咩好睇

有班降既咩